广州恒大淘宝足球俱乐部球迷版區 1

牛b

買左波衫未呀 淘寶國內包郵喔親

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

实现中国梦！

廣～～～～州隊！
啪啪～啪～啪啪
廣～～～～州隊！
啪啪～啪～啪啪
廣～～～～州隊！
啪啪～啪～啪啪

廣州未贏夠！

还我于汉超

大簡仲係領隊？

廣州省直轄市香港未贏夠！

齊齊上山睇波

幾時簽香港之星jun dai呀

3年兩亞冠

北京国安世界第一

利申: 30年北迷

支持還支持 唔好逼我唱
睇個波姐

弱智黑警

龜安

一齊坐和諧號上天河區睇波

好高鐵上去一個鐘就到

亚冠冠军

名宿-保利尼奥

爱国郑智

名宿-塔利斯卡

永远的里爸爸

版主请置顶

亲 ，看中超方便得多，不用捱夜看英超西甲

改名废清🚬未

此帖只能用简体
用繁体的要打靶

推 po頭永久置頂

恆大1-0國安

呢球好靚，睇個勢應該456

我富力粉絲進來爆閘噶 恒大收皮啦

牛逼

你打什么繁体

富力狗 你媽死了

我台灣人

武统台湾

广州未赢够，太牛比了 666

台湾狗 滚出去 台湾是中国的

兄dei牛逼

还没改名废清？

说什么
你妈的武警正在敲你门

申請入會先

打什么繁体

本人手持hupu 10年恒大粉account

连帝不给改

咱们都是中国人，当然看国足就好啦

大連實德 球迷

靠 郜林牛b死了

兄dei识波

這山谷中

在港含大球迷報到

香港耐克有得买

淘宝更便宜

咁撚癲

不包邮 不光顾港独狗

打什么繁体 你妈死啦

我到深圳取件

帮我取可以吗

微讯我：hugo1991

廣州富力球迷留名

同志 他轉會深圳了

兄弟 照片很牛b

山東魯能球迷留名

大家觉得戴伟浚有能力吗？

滚开啦山东狗

爆闸狗 走吧

香港恆大屌打

爱国看中超
中超牛b死

廿年廣州恒大球迷

撲街了 上了熱門

广州队

在虎扑转到这里

有实力既球队就是这样子

禾恆牛b

咸菜隊收皮

你妈死了

没有台湾人 只有中国人

广州南蛮子，咱们大北方山东人才是最牛的，山东鲁能666

劉明

台湾就是中国的

自己开一个版区吧
看看有没有球迷

上海上港球迷前来报到

FC武汉20年球迷报到

上港嘅球場就收皮啦

中国台湾🇨🇳

nmsl

臥槽木里奇好牛逼的样子

他妈死啦

两岸一家亲

习包子你妈死啦

打倒同市畜力狗

打什么繁体
你妈死啦

富力先上山睇波

原諒我這一生不羈放縱愛自由

很有中国特色

個隊係富力

死撈佬

你教我一下怎去打

你妈死啦

新球迷留名

打倒同市畜力狗
怎去打？

撈佬
傻b

你老母臭閪

禾系富力滴屌你老母恆大

爆闸狗 你妈死啦

你全家死光光

打倒同市畜力狗
每字你教怎去打？

兄弟们洗佢老母恒大版

死撈閪
搞鳩我地南方人

廣州隊 有歡欣與淚水
廣州隊 冠軍終歸這裡

肺炎死了沒

你全家死清光

有习主席的照顾 那有肺炎

你妈死了未

打倒同市畜力狗
每字你要教怎去打才是呀
柒了不要只得那同一句

很多富力狗-.-
狗狗没有家？

买咗今季件保利尼奥 亚冠版几靓

支持支持欢迎欢迎

为什么不买郑智

智哥少踢嘛！下季想买洛国富！！

就是少踢 才要支持国家队队员

勾结外国势力？

他有中国护照！！！他就是中国人！！！

666666666

廣州隊 夢想艱辛裏追

Pound of my school

广州队只有一个

郜林挽留區

公務員想講少少嘢

爆閘狗死系开啦

买那个牌子的泡面？多少桶？

以前越秀山係恆大主場
年紀大少少既球迷就算轉咗天河體育館都會唱呢句

靠 你也是老球迷吧

原來hau仔也是中國人

老铁

球会可以买下戴伟浚吗?

应该不能 太贵啦

外国勢力
拿英国护照的狗兒子

當年去天河睇波佢地半場學人唱beyond今天我

打什么繁体？

10年廣州fans

这里不能打繁体

發覺呢個post留言大多數獌

我们不爱外国球队
只爱恒大

咸菜般流浪 戆鸠兼恰戆
广州只有一支广州队

牛B

你妈死啦未

上次旺角場送,洗咩買

我撐上海sp

打倒同市畜力狗
不行嘛？
每字你要教怎去打才行呀
只得同一句嘈死啦

文明城市不要吵架

你妈死啦
滚

富力20年球迷

非官方會歌黎

大家都不讨论啦嘛

上海申花老卵
有無球迷

阿啦上海人
册那

交通警現晒形

你妈b 那么多爆闸狗

ARE YOU READY廣州富力

十年恒大球迷

国安sb

你妈的 外面那么多废青勾结外国足球势力

还有一堆畜力狗

这个帖的帖主是弱智交通警

其實點解要唱今天的我

有無保隆倒掛解圍人地個倒掛射門 張gif

交通警交警

lzsb

大大力gel

这个帖的帖主是弱智交警

楼主是国足队员

國安sb 國安操你媽

帖主呢

打門！

Nmsl

拉

推个一波 lao te!

牛逼死了

快來支援一波

打一波！

大家都死了吗？

楼主的妈得武肺死了

楼主是广州人大 今晚要去表决

投反对吧！

只有赞成及同意 反对？

同志说的好

我保！！！

張琳芃 變成點

他全家死了

香港独立

全都死了

楼主得了肺炎
送去火神山了

同志好！

廣州恆大30年鐵粉留名

死光了

大家好

樓主不回覆正他媽傻B

我操你媽的樓主不回覆

推

樓豬死了

屌你老母尊重啊

老子操死你😂

我转会支持日之泉了
期望再与大家相会

你他妈的叛徒

我支持陈7

卧槽！恒大什么垃圾队
我们北京国安才牛B辣
不信你让党给你立个“恒大法”看看

開返個富力啦

幹你妹

點球佬推恆大po都唔推曼po

没人推了 死光了

我正在草泥馬沒有時間

其實推依個黎做乜？

邊撚個叫中國拉莫斯

爰国球迷留名

国足牛逼

楼主死了

楼主真懒

要推了 爱国爱党爱恒大

干死你个死广州球隊

真爱国 撑国足！

版主不推 是想造反吗

最后逃生门，讲支持广州恒大，撑同胞撑到底！

你们这些假球迷，有比赛都不推帖
看我大申花康熙爷爷和禾金把你们这些傻逼操死

广州含大
首发：32.刘殿座，3.梅方，2.蒋光太，5.张琳芃，21.高准翼，8.保利尼奥（c），16.黄博文，11.张修维，17.杨立瑜（U23 ），7.韦世豪，9.艾克森

替补：13.刘伟国，6.廖力生，10.郑智，12.徐新，14.谭凯元（u23），15.严鼎皓（U23），23.朴志洙，26.塔利斯卡，33.钟义浩， 35.李学鹏，36.何超，38.刘奕鸣

上海申花
首发：27.李帅；38.温家宝（U23），5朱辰杰（U23），26.秦升，13.赵明剑；28.曹赟定（c），7.钱杰给，25.彭欣力，22.沙拉维；20.金信煜，9.杨旭

替补：1.马镇（U23），4.蒋圣龙（U23），8.张璐，10.莫雷诺，11.于汉超，14.孙凯，16.李运秋，17.马丁斯，21.朱宝杰，32.艾迪，37.孙世林

進球了

係球進了

讀恒大 撐恆大

有球赛了 没人推帖 造反了吗?

恒大首发：32-刘殿座、2-蒋光太、3-梅方、7-韦世豪、8-保利尼奥、11-张修维、16-黄博文、17-杨立瑜(U23)、21-高准翼、23-朴志洙、26-塔利斯卡

替补：13-刘伟国、5-张琳芃、6-廖力生、9-艾克森、10-郑智、12-徐新、15-严鼎皓(U23)、22-帕尔曼江(U23)、24-王世龙(U23)、33-钟义浩、35-李学鹏、36-何超

富力首发：22-韩佳奇(U23)、4-张功、5-李松益、7-扎哈维、8-登贝莱、11-雷纳迪尼奥、16-陈俊乐、18弋腾、20-唐淼、21-常飞亚、25-陈哲超

替补：1-程月磊、13-叶楚贵、14-曾超、15-李提香、19-姜积弘、23-卢琳、32-陈志钊、33-金波、36-黄政宇(U23)、37-温永骏(U23)、41-张锦梁(U23)、42-王华鹏(U23)

忘了

領先3球!!!

3-0 富力傻逼

12m

4-0

富力這群傻逼能進？進了我頭砍掉！

唉 樂仔又輸

你他妈 打什么繁体

乐仔好捻废

艾克森罰球真漂亮

【新車發布】恒大健康推6款新能源車 取名「恒馳」目標全球規模最大

踢球了 人都死光了嗎?

中超 2020-08-04 深圳佳兆 vs 恒 大

广州恒大首发：32-刘殿座、2-蒋光太、5-张琳芃、21-高准翼、23-朴志洙、8-保利尼奥、6-廖力生、10-郑智、26-塔利斯卡、7-韦世豪、17-杨立瑜（U23）

恒大替补：13-刘伟国、3-梅方、27-吴少聪（U21）、35-李学鹏、38-刘奕鸣、11-张修维、12-徐新、15-严鼎皓（U23）、16-黄博文、33-钟义浩、36-何超、9-艾克森

深足首发：23-国威、25-糜昊伦、11-张远、4-乔巍、56-徐浩峰（U21）、8-戴伟浚（U21）、28-李源一、10-塞尔纳斯、20-孙可、9-普雷西亚多、12-马里

深足替补：3-吕海东、6-裴帅、15-葛振、17-刘越（U23)、18-徐洋、19-比福马、21-姜至鹏、24-周鑫（U23）、26-金强、29-郜林、36-周亚君、57-徐越（U21）

踢球了 人都死光了嗎?

广州恒大首发：
门将：32-刘殿座
后卫：5-张琳芃、3-梅方、23-朴志洙、21-高准翼
中场：10-郑智、8-保利尼奥、12-徐新
前锋：17-杨立瑜（U23）、26-塔利斯卡、7-韦世豪

替补：2-蒋光太、、11-张修维、13-刘伟国、14-谭凯元（U23）、15-严鼎皓（U23）、22-帕尔曼江（U23）、25-邓涵文、33-钟义浩、35-李学鹏、36-何超、38-刘奕鸣

山东鲁能首发：
门将：18-韩镕泽
后卫：13-张弛，5-郑铮，10-莫伊塞斯，11-刘洋
后腰：22-蒿俊闵，25-费莱尼
前卫：36-段刘愚（u23）、17吴兴涵，33--金敬道
前锋：9-佩莱

替补：1-李冠希（u23），3-刘军帅、4-卡达尔、6-王彤、7-郭田雨（u23），8-姚均晟，14-王大雷、19-宋文杰，20-莱昂纳多，29-刘超阳（u23），31-赵剑非（u23），39-宋龙

主裁判：马力

含大出事了

踢假了

版主很灯

真

保球皇进了世界波也没有人说
人都死光了吗?

版主坐牢去了

真是垃圾

张莫斯领红也没有人说
人都死光了吗?

有比赛了 没人看吗

楼主跟他妈都中了武肺
死掉了

屌你老母

人呢？

楼主跟他妈再中了武肺

没钱了 要解散啦

楼主呢

反杯3球穿盤

恒大大炒河北 你點知的

恒大還錢
欠債還錢天公地道

唔環斬你老母

斬你老豆燒jj

一直被模仿 從未被超越

中國巴塞
牛逼死了

逼死了

武球王进球了

明天踢球 大师兄回来了

你妈b

郑队长首发吗？

角大可以

这里不接受赌博的
我们都是真心看球赛

保利尼奥牛逼！

把国安踢回首都6666666

恒大加油

楼主你在哪里呀？
输到两球啦，沒冠了

埃德尔
特谢拉

大簡上堂未

打架了，住死里打

热烈祝贺广州恒大夺得2020中超亚军

猪球了

不想做人了

楼主开帖
恒大就跌冠
灯力真牛逼

我睇果陣叫廣州太陽神

打什么繁体
你妈b

屌你，广州人都系讲广东话
广州太阳神

昨天球队没赢球
没人知道吗 炒你妈

楼主中新冠了

恭喜 收米

小白要断脚了

请珍惜简帅

里爸爸回来教好吗？

回家了

含大今季係咪是食雞胸?

楼主哭能左了

是的，亲

冷處理。

楼主一开帖
恒大就吃鸡胸了
楼主会不会太牛逼？

我五年恒大球迷 看到咁样都好伤心

北京时间昨日深夜，恒大确认从本届亚冠出局，随后俱乐部发布公告，宣布俱乐部管理模式由董事长领导下的主教练负责制，正式调整为董事长领导下的总经理负责制，这似乎是在“惩罚”主帅卡纳瓦罗。更令人意想不到的是，紧接着恒大官宣了俱乐部新任的总经理人选——郑智！

属于卡纳瓦罗的2020赛季已经结束。恒大方面已经启动了包机航线申请，俱乐部希望卡纳瓦罗与球队在下周初一同回国，而卡纳瓦罗则希望假期结束后再回广州，由于亚足联规定亚冠球队在多哈驻地必须同进同出，卡纳瓦罗外教团队以及外援，也只能留在驻地等待包机申请批准令下来才能离开。

俱乐部方面的意思，卡纳瓦罗自然清楚。他与恒大税后年薪高达1200万欧的合同，还有两年才会完结。但这并不意味着他在恒大就可以高枕无忧。

没人？

他妈的呢
中国拉莫斯必胜！

艾克森

艾克森不是中国人

你他媽就不是中国人

那么恶干吗 我们都是同胞

幾時宣布小戴加盟恆大

宣布暴斃啦

最強中場 干卡在那

想問含大定畜力邊隊較代表廣東同廣州local?

小戴没这个资格

你不能这样讲

打简体

含大

广州淘宝捧队劲，富力走左Zahavi

富力

要改名了 叫广州队

没人看球啦？
中国足球已死

没人看球啦 广州队已死